男朋友要求我化妝先進行房事，正常嗎 ？

近幾次朋友教識左我化妝,我發現男朋友都會拿拿聲同我做…
但呢幾日忙無特登化...佢琴晚問我可否做之前先化妝…
話我睇落令佢諗起我地後生識個陣,所以佢會有衝動好多…
不過我心入面有少少不舒服,係咪即是嫌我?定咁樣是正常的嗎?
求解答…thx

你柒夠未

正常
此post 已完😅

男人老狗化咩妝

人生行到盡頭化化妝ok la

真心問...

熄燈
矇眼

正常 唔化扯唔起

正常，我諗唔正常嘅應該係你個樣

死波台狗咁柒，緊係要化